大家對於英文係咪都好似我咁?

有無人都係睇文章 理解能力 唔洗點查字典
但係到自己組織時就好似卡住卡住有啲緊張咁?
有無人有方法可以係組織句子方面順暢啲

大數據啊

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

寫多啲野 睇多啲野 用得多就ok

但係有啲字真係講中文都未必會用到
例如 青春期 adolescence咁
應該點用多啲法

puberty 通俗d

咁應該點用多啲或寫多啲法 想參考下
係日常生活交談中 我諗就算正值青春期既少年
係中文對話中都未必會提及

adolescence GRE 會出

Think in English.

But How?
Do you recommend any measures?

Do you

仆街 我係咪錯左啲咩
唔係he she it 用does
I you we they 用do咩

寫無問題
但一要我講就唔知點講
個腦明明知道自己想講乜
但得一堆畫面同埋key words
講嘢好似要腦入面重組句子咁
中英都係咁

講英文唔太洗用文法我就ok
但係要寫英文我就唔得 細個唔好好學英文

都不外乎 read more, listen more
平時幾時會接觸到英文？

You’re right about the subject verb agreement. But my ans to your question will be ‘Yes I do’ or ‘ No I don’t’. If I were you, I would ask ‘can you....’

Helmet: I maybe wrong abt it. It’s just my two cents.

如果只係要講、要寫嘅時候先用到，一定唔夠用啦，平時都吸收得唔夠，點 produce？

真係得我會主動接觸果時先有接觸
不過我每日都有抽時間學字
所以我諗我理解先比較正常
但係聽 真係無idea點加強
對美劇就唔係樣樣有興趣

我覺得學字都可以 但學完無機會用都好快唔記得
美劇我都唔係樣樣有興趣 但梗有幾套鐘意
我會重覆睇完又睇 聽慣個講野速度同點講都會有啲幫助
另外睇啲英文小說或者你有興趣嘅範疇
日常生活我為左可以有機會用多啲英文 練下
都會同細妹用英文溝通 有錯佢會同我講 當有個機會用下

利申 只係我嘅方法 未必人人鐘意

主要oral唔掂

Basically, you shd not care about your mistakes or grammar in expression of English. Just say or use it more, n talk with people in short term/words first. After u get more confidence, u can use more complicated sentences for the expression.

寫ok講唔掂

Juvenile delinquency